見有人問，我都問下。陸小鳳VS李尋歡

小李飛刀例不虛發，一發即死。
陸小鳳能接盡天下間所有暗器。
如果兩條友vs，究竟邊個會贏

小李飛刀 sure win
可能接到、但收勢不及直刺咽喉？